msgid ""
msgstr ""
"X-Generator: attranslate\n"
"Content-Type: text/plain\n"

#: @default%231
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: @default%232
msgid "Nothing needs saving. Do you wish to save anyway?"
msgstr "没有什么需要保存。你还想存吗？"

#: @default%233
msgid "No unsaved changes for {}."
msgstr "没有未保存的 {} 更改。"

#: @default%234
msgid "Save {}"
msgstr "保存 {}"

#: @default%235
msgid "Save All"
msgstr "全部保存"

#: @default%236
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: @default%237
msgid "Update existing {}?"
msgstr "更新现有的{}？"

#: @default%238
msgid "Latitude,Longitude for solar elevation calculations."
msgstr "纬度，经度用于太阳高程计算。"

#: @default%239
msgid "Query {} to obtain information based on your IP-address?"
msgstr "查询 {} 以根据您的 IP 地址获取信息？"

#: @default%2310
msgid "Failed to obtain info from {}: {}"
msgstr "无法从 {}： {} 获取信息"

#: @default%2311
msgid "Detect"
msgstr "检测"

#: @default%2312
msgid "Detect location by querying this desktop's external IP address."
msgstr "通过查询此桌面的外部 IP 地址来检测位置。"

#: @default%2313
msgid "When this message is dismissed, vdu_controls will restart."
msgstr "当此消息被关闭时，vdu_controls将重新启动。"

#: @default%2314
msgid "Set value: Failed to communicate with display {}"
msgstr "设置值：无法与显示器 {} 通信"

#: @default%2315
msgid "Is the monitor switched off?<br>Is the sleep-multiplier setting too low?"
msgstr "显示器是否关闭？<br>睡眠乘数设置是否太低？"

#: @default%2316
msgid ""
"Display {vnum} {vdesc} feature {code} '({cdesc})' has an undefined value '{value}'. Valid values "
"are {valid}."
msgstr "Display {vnum} {vdesc} feature {code} '（{cdesc}）' 有一个未定义的值 '{value}'。有效值为 {valid}。"

#: @default%2317
msgid ""
"If you want to extend the set of permitted values, you can edit the metadata for {} in the settings "
"panel.  For more details see the man page concerning VDU/VDU-model config files."
msgstr "如果要扩展允许的值集，可以在设置面板中编辑 {} 的元数据。 有关更多详细信息，请参见有关 VDU/VDU 模型配置文件的手册页。"

#: @default%2318
msgid "Monitor {}: {}"
msgstr "监视器 {}： {}"

#: @default%2319
msgid ""
"If you want to extend the set of permitted values, see the man page concerning VDU/VDU-model config "
"files ."
msgstr "如果要扩展允许的值集，请参阅有关 VDU/VDU 模型配置文件的手册页。"

#: @default%2320
msgid "Monitor {} lacks a VCP control for {}."
msgstr "监视器 {} 缺少 {} 的 VCP 控件。"

#: @default%2321
msgid "No read/write ability for vcp_code {}."
msgstr "没有vcp_code {} 的读/写能力。"

#: @default%2322
msgid "{} later today at {}"
msgstr "{} 今天晚些时候在 {}"

#: @default%2323
msgid "{} earlier today at {}"
msgstr "{} 今天早些时候在 {}"

#: @default%2324
msgid "{} suspended for  {}"
msgstr "{} 暂停 {}"

#: @default%2325
msgid "the sun does not rise this high today"
msgstr "今天太阳不会升这么高"

#: @default%2326
msgid "Control Panel"
msgstr "控制面板"

#: @default%2327
msgid "Presets"
msgstr "预设"

#: @default%2328
msgid "Grey Scale"
msgstr "灰度"

#: @default%2329
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: @default%2330
msgid "About"
msgstr "大约"

#: @default%2331
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: @default%2332
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: @default%2333
msgid "Failed to obtain capabilities for monitor {} {} {}."
msgstr "无法获取监视器 {} {} {} 的功能。"

#: @default%2334
msgid ""
"Cannot automatically configure this monitor.\n"
" You can choose to:\n"
" 1: Retry obtaining the capabilities.\n"
" 2: Ignore this monitor.\n"
" 3: Apply standard brightness and contrast controls."
msgstr ""
"无法自动配置此监视器。\n"
" 您可以选择：\n"
" 1：重试获取功能。\n"
" 2：忽略此显示器。\n"
" 3：应用标准亮度和对比度控制。"

#: @default%2335
msgid "Ignoring {} monitor."
msgstr "忽略 {} 监视器。"

#: @default%2336
msgid "Wrote {} config files to {}."
msgstr "已将 {} 配置文件写入 {}。"

#: @default%2337
msgid "Assuming {} has brightness and contrast controls."
msgstr "假设 {} 具有亮度和对比度控件。"

#: @default%2338
msgid ""
"\n"
"Please check these files and edit or remove them if they cause further issues."
msgstr "请检查这些文件，如果它们导致进一步的问题，请编辑或删除它们。"

#: @default%2339
msgid "Monitor {} {} lacks any accessible controls."
msgstr "监视器 {} {} 缺少任何可访问的控件。"

#: @default%2340
msgid "The monitor will be omitted from the control panel."
msgstr "监视器将从控制面板中省略。"

#: @default%2341
msgid ""
"No controllable monitors found.\n"
"Use the refresh button if any become available.\n"
"Check that ddcutil and i2c are installed and configured."
msgstr ""
"未找到可控监视器。\n"
"使用刷新按钮（如果有可用）。\n"
"检查是否已安装和配置 ddcutil 和 i2c。"

#: @default%2342
msgid "No controllable monitors found."
msgstr "未找到可控监视器。"

#: @default%2343
msgid ""
"Is ddcutil installed?  Is i2c installed and configured?\n"
"\n"
"Run vdu_controls --debug in a console and check for additional messages.\n"
"\n"
"{}"
msgstr ""
"是否安装了 ddcutil？ 是否安装和配置 i2c？\n"
"\n"
"在控制台中运行 vdu_controls --debug 并检查其他消息。\n"
"\n"
"{}"

#: @default%2344
msgid "(Most recent ddcutil error: {})"
msgstr "（最近的 ddcutil 错误：{}）"

#: @default%2345
msgid "Edit the options for this preset."
msgstr "编辑此预设的选项。"

#: @default%2346
msgid "Update this preset from the current VDU settings."
msgstr "从当前 VDU 设置更新此预设。"

#: @default%2347
msgid "Move up the menu order."
msgstr "上移菜单顺序。"

#: @default%2348
msgid "Move down the menu order."
msgstr "向下移动菜单顺序。"

#: @default%2349
msgid "Delete this preset."
msgstr "删除此预设。"

#: @default%2350
msgid "Press to skip: "
msgstr "按下可跳过： "

#: @default%2351
msgid "Press to re-enable: "
msgstr "按下可重新启用： "

#: @default%2352
msgid "Choose a preset icon."
msgstr "选择一个预设图标。"

#: @default%2353
msgid "Icon SVG or PNG file"
msgstr "图标 SVG 或 PNG 文件"

#: @default%2354
msgid "SVG or PNG (*.svg *.png)"
msgstr "SVG 或 PNG （*.svg *.png）"

#: @default%2355
msgid "Solar elevation trigger: "
msgstr "太阳高程触发器： "

#: @default%2356
msgid "today at {}"
msgstr "今天在{}"

#: @default%2357
msgid "dawn"
msgstr "黎明"

#: @default%2358
msgid "dusk"
msgstr "黄昏"

#: @default%2359
msgid "twilight"
msgstr "黄昏"

#: @default%2360
msgid "nighttime"
msgstr "夜间"

#: @default%2361
msgid "location undefined (see settings)"
msgstr "位置未定义（请参阅设置）"

#: @default%2362
msgid "E"
msgstr "E"

#: @default%2363
msgid "W"
msgstr "W"

#: @default%2364
msgid "Enter a new preset name."
msgstr "输入新的预设名称。"

#: @default%2365
msgid "Save current VDU settings to a new preset."
msgstr "将当前 VDU 设置保存到新预设。"

#: @default%2366
msgid "New Preset:"
msgstr "新预设："

#: @default%2367
msgid "Controls to include:"
msgstr "控件包括："

#: @default%2368
msgid "close"
msgstr "关闭"

#: @default%2369
msgid "Choose which settings to save for {}"
msgstr "选择要为 {} 保存的设置"

#: @default%2370
msgid "Update existing {} preset with current monitor settings?"
msgstr "使用当前监视器设置更新现有 {} 预设？"

#: @default%2371
msgid "Delete {}?"
msgstr "删除{}？"

#: @default%2372
msgid "Create new preset:"
msgstr "创建新预设："

#: @default%2373
msgid "Edit {}:"
msgstr "编辑 {}："

#: @default%2374
msgid "Controls to include in {}:"
msgstr "要包含在 {} 中的控件："

#: @default%2375
msgid "Replace existing '{}' preset?"
msgstr "替换现有的“{}”预设？"

#: @default%2376
msgid "Error: {}"
msgstr "错误：{}"

#: @default%2377
msgid "Is --sleep-multiplier set too low?"
msgstr "--睡眠乘数设置得太低了吗？"

#: @default%2378
msgid "Details: {}"
msgstr "详细信息： {}"

#: @default%2379
msgid "Grey Scale Reference"
msgstr "灰度参考"

#: @default%2380
msgid ""
"Grey Scale Reference for VDU adjustment.\n"
"\n"
"Set contrast toward the maximum (for HDR monitors\n"
"try something lower such as 70%) and adjust brightness\n"
"until as many rectangles as possible can be perceived.\n"
"\n"
"Use the content-menu to create additional charts and\n"
"drag them onto each display.\n"
"\n"
"This chart is resizable. "
msgstr ""
"用于 VDU 调整的灰度参考。\n"
"\n"
"将对比度设置为最大值（对于 HDR 显示器\n"
"尝试较低的方法，例如 70%）并调整亮度\n"
"直到可以感知尽可能多的矩形。\n"
"\n"
"使用内容菜单创建其他图表和\n"
"将它们拖到每个显示器上。\n"
"\n"
"此图表可调整大小。 "

#: @default%2381
msgid "About vdu_controls"
msgstr "关于vdu_controls"

#: @default%2382
msgid "The change to the system-tray-enabled option requires vdu_controls to restart."
msgstr "对启用系统托盘的选项的更改需要重新启动vdu_controls。"

#: @default%2383
msgid ""
"\n"
"\n"
"VDU Controls\n"
"Looking for DDC monitors...\n"
msgstr ""
"VDU 控制\n"
"正在寻找 DDC 显示器..."

#: @default%2384
msgid "Loaded {} translations from {}"
msgstr "从 {} 加载 {} 翻译"

#: @default%2385
msgid "Restart of {} failed.  Please restart manually."
msgstr "重新启动 {} 失败。 请手动重新启动。"

#: @default%2386
msgid "This is probably because {} is not executable or is not on your PATH."
msgstr "这可能是因为 {} 不可执行或不在您的 PATH 上。"

#: @default%2387
msgid "eastern-sky"
msgstr "东方天空"

#: @default%2388
msgid "western-sky"
msgstr "西天"

#: @default%2389
msgid "Loading {} translations from {}"
msgstr "从 {} 加载 {} 翻译"

#: @default%2390
msgid "brightness"
msgstr "亮度"

#: @default%2391
msgid "contrast"
msgstr "反差"

#: @default%2392
msgid "audio volume"
msgstr "音频音量"

#: @default%2393
msgid "audio mute"
msgstr "音频静音"

#: @default%2394
msgid "audio treble"
msgstr "音频高音"

#: @default%2395
msgid "audio bass"
msgstr "音频低音"

#: @default%2396
msgid "audio mic volume"
msgstr "音频麦克风音量"

#: @default%2397
msgid "input source"
msgstr "输入源"

#: @default%2398
msgid "power mode"
msgstr "电源模式"

#: @default%2399
msgid "color temperature"
msgstr "色温"

#: @default%23100
msgid "enable-vcp-codes"
msgstr "启用 VCP 代码"

#: @default%23101
msgid "sleep-multiplier"
msgstr "睡眠倍增器"

#: @default%23102
msgid "capabilities-override"
msgstr "功能覆盖"

#: @default%23103
msgid "location"
msgstr "位置"

#: @default%23104
msgid "vdu-controls-globals"
msgstr "VDU-controls-globals"

#: @default%23105
msgid "system-tray-enabled"
msgstr "已启用系统托盘"

#: @default%23106
msgid "splash-screen-enabled"
msgstr "启用初始屏幕"

#: @default%23107
msgid "warnings-enabled"
msgstr "已启用警告"

#: @default%23108
msgid "debug-enabled"
msgstr "已启用调试"

#: @default%23109
msgid "syslog-enabled"
msgstr "启用系统日志"

#: @default%23110
msgid "vdu-controls-widgets"
msgstr "VDU-控件-小部件"

#: @default%23111
msgid "ddcutil-parameters"
msgstr "ddcutil-parameters"

#: @default%23112
msgid "ddcutil-capabilities"
msgstr "DDCutil-capabilities"

#: @default%23113
msgid "audio speaker volume"
msgstr "音频扬声器音量"

#: @default%23114
msgid "OSD language"
msgstr "OSD 语言"

#: @default%23115
msgid "Create new {}?"
msgstr "创建新的 {}？"

#: @default%23116
msgid " (subject to {} weather)"
msgstr " （视{}天气而定）"

#: @default%23117
msgid "Ignoring weather requirements, unable to query local weather: {}"
msgstr "忽略天气要求，无法查询当地天气：{}"

#: @default%23118
msgid "Unknown location {}"
msgstr "未知位置 {}"

#: @default%23119
msgid "Please check Location in Settings"
msgstr "请在“设置”中检查位置"

#: @default%23120
msgid "Failed to get weather from {}"
msgstr "无法从 {} 获取天气"

#: @default%23121
msgid "Additional weather requirements"
msgstr "其他天气要求"

#: @default%23122
msgid "Weather conditions will be retrieved from {}"
msgstr "天气状况将从{}检索"

#: @default%23123
msgid "Failed to validate weather location: {}"
msgstr "无法验证天气位置：{}"

#: @default%23124
msgid "Using newer .ts file {} translations from {}"
msgstr "使用来自 {} 的较新的 .ts 文件 {} 翻译"

#: @default%23125
msgid "Using {} translations from {}"
msgstr "使用 {} 中的 {} 翻译"

#: @default%23126
msgid "translations-enabled"
msgstr "支持翻译"

#: @default%23127
msgid ""
"The site {} reports your location as {}, {}, {},{} which is about {} {} from the latitude and "
"longitude specified in Settings."
msgstr "站点 {} 将您的位置报告为 {}、{}、{}，{}，这与“设置”中指定的纬度和经度大约 {} {}。"

#: @default%23128
msgid "Weather for {} will be retrieved from {}"
msgstr "{} 的天气将从 {} 中检索"

#: @default%23129
msgid "The change to the translations-enabled option requires vdu_controls to restart."
msgstr "对启用翻译选项的更改需要重新启动vdu_controls。"

#: @default%23130
msgid "Welcome to vdu_controls version {}"
msgstr "欢迎来到vdu_controls版本 {}"

#: @default%23131
msgid "Please read the online release notes:"
msgstr "请阅读在线发行说明："

#: @default%23132
msgid "Please check the location specified in Settings."
msgstr "请检查设置中指定的位置。"

#: @default%23133
msgid "Preset {} activation was cancelled due to weather at {}"
msgstr "预设 {} 激活因天气原因被取消 {}"

#: @default%23134
msgid "unscheduled"
msgstr "临时"

#: @default%23135
msgid "succeeded"
msgstr "成功"

#: @default%23136
msgid "skipped, superseded"
msgstr "跳过，被取代"

#: @default%23137
msgid "weather cancellation"
msgstr "天气取消"

#: @default%23138
msgid "scheduled"
msgstr "计划"

#: @default%23139
msgid "suspended"
msgstr "暂停"

#: @default%23140
msgid ""
"Restoring Preset\n"
"{}"
msgstr ""
"恢复预设\n"
"{}"

#: @default%23141
msgid "Checking Presets"
msgstr "检查预设"

#: @default%23142
msgid "Saved {}"
msgstr "已保存 {}"

#: @default%23143
msgid "Deleted {}"
msgstr "已删除 {}"

#: @default%23144
msgid "Restored {}"
msgstr "已恢复 {}"

#: @default%23145
msgid "Preset {} activating at {}"
msgstr "预设 {} 在 {} 处激活"

#: @default%23146
msgid "Restore {} (immediately)"
msgstr "还原 {}（立即）"

#: @default%23147
msgid "Transition slowly"
msgstr "缓慢过渡"

#: @default%23148
msgid "Transition step"
msgstr "过渡步骤"

#: @default%23149
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: @default%23150
msgid "No"
msgstr "不"

#: @default%23151
msgid "On schedule"
msgstr "按期"

#: @default%23152
msgid "Always"
msgstr "总是"

#: @default%23153
msgid "Transitioning to preset {}"
msgstr "过渡到预设 {}"

#: @default%23154
msgid "Transitioning to preset {} (elapsed time {} seconds)..."
msgstr "正在过渡到预设 {}（经过的时间 {} 秒）..."

#: @default%23155
msgid "Restored {} (elapsed time {} seconds)"
msgstr "已还原 {}（已用时间 {} 秒）"

#: @default%23156
msgid "Interrupted restoration of {}"
msgstr "中断恢复 {}"
